強烈建議林奠去全港18區對話

衞生署宣布，鑑於灣仔區的情況，以下服務單位將於下午4時提早關閉，受影響的預約人士會獲安排另約診症時間。

1. 灣仔牙科診所
2. 麥理浩牙科中心（包括政府牙科診所及鄧肇堅學童牙科診所）
3. 鄧志昂母嬰健康院
4. 灣仔男性社會衞生科診所
5. 灣仔女性社會衞生科診所
6. 灣仔胸肺科診所
7. 香港公務員診所
8. 旅遊健康中心（香港）

對話未開始，先有8間診所暫停服務
學校被逼提早放學
餐廳亦提早關門
附近馬路亦封閉，停泊兩旁汽車被拖走

未對話先戒嚴

有警察嘅地方就會亂
有林鄭嘅地方就會戒嚴

建議特首媽媽落多幾次區
睇下民意會點
諗起都開心

其實佢真心想了解民意既話應該親自black bloc落場一齊起下路障捱下棍食下催淚彈

訓左幾耐，香港一早得番17區